點解要主力研發疫苗而唔係特效藥？

點解要主力研發疫苗而唔係特效藥？

中左打疫苗係咪唔會幫到醫病?

如果天花只有特效藥既話，天花都唔會絕跡。
仲有即使有藥都控制唔到傳播速度同可能有拼發

因為好小醫到virus既藥研發到出黎
你見大多數virus引起既病都係靠自己抵抗力去好返

乳房 勝於 治療

因為傳染性太高。感染左，未食藥之前，已經又傳俾其它人，最後都會造成醫療系統問題。

病發到發現，可能已經幾日，肺部已經花晒先食藥，係咪無後遺症？

唔得